香港要贏就要全盤消滅支那文明，首先由反中秋開始

只有支那畜先會過支那節日

你反埋農曆新年啦傻閪 都係支那節日呀

咪撚收利是呀 懵撚

只有徹底消滅支那文明，香港人先會真真正正抬頭做人

反乜都唔知喺度盲反

真係廢物

又係呢啲五毛邏輯
慶祝中秋就係中國人呀？

不嬲都反
只要支那傳落嚟嘅都要全反

只係想香港人抬起頭做人

日韓都慶祝農曆新年
日韓都係中國人?

已經冇食超過廿年

美國人有冇慶祝？

收皮啦支那教畜

唔好話 我由細到大 我上三輩 甚至養緊隻番狗都冇食過

分到咩係中國咩係中共未

只有全盤消滅支那文明、習俗
全面改行美式文明，將自己改造成東亞美國人
香港人先可以抬頭做一個正常人

日本150年前就已經冇再慶祝農曆新年

華夏即支那
吹咩?
美式文明先係世界第一

一樣有照傳統慶祝

只係改做1月1日

分清楚「中共」同「華夏文明」味

點解要分?
所謂華夏文明早已經徹底輸哂俾美式文明啦

日韓中三國都係共享「華夏文明」 樓主係弱智

家陣世界美國至係大佬

美國人冇慶祝, 所以日韓都係中國人?

錯！我地唔單止唔應該反中秋，仲要保留傳統係月餅入面傳紙仔，宣揚反支信息

做乜尻

美式化唔完全
結果要俾美國人騎係頭上

用漢堡包Pizza 唔好？

你答我日韓係咪中國人先
我聖誕都慶祝又係歐美人呀？

原來呢度都係一大班大支那膠

日本呢南韓呢傻鳩

咁似文革毛魔嘅

都係三等東亞豬
不過部份美式化所以可以做二等人

可以用日本的秋分之日代替

你係咪想生生世世都係做支那蝗？

感恩節仲好

叫人剪左回鄉證先啦

自出生以來從未離開香港半步

系

我孟蘭節吾會拜神
留返萬聖節先拜

我係傳統中國節日通常都唔放假, 仲盡量迫班細既既跟我ot (如中秋節翌日, 國慶日, 農曆新年)

當然, 之後會俾佢地補假

希特拉都係咁

政治就係咁

文革？

香港文明革新運動

目的係要逼港人全面脫支，做一個徹徹底底東亞美國人

納粹都係咁

納粹政權並將文化分為「德意志文化」和「非德意志文化」，「非德意志文化」的書籍不是被焚毀就是被禁

痴L線？係咪玩緊統戰？

你係咪想生生世世做支那蝗？

政治鬥爭就係咁

希特拉身為唔少連登仔既偶像, 都係咁做

納粹政權並將文化分為「德意志文化」和「非德意志文化」，「非德意志文化」的書籍不是被焚毀就是被禁

香港要贏就只有徹底將支那文明徹底毁滅

你呢d係左膠理論

支聯會都係咁講

樓主某程度上無錯
因為香港同支那太接近
你沿用返個套華夏文化就只會比敵人更易滲透
結果就係食屎

有人話日本韓國都無事
咁係因為人地嘅傳統文化底蘊深
再加上佢地已經比華夏文化影響咗幾百年
某程度上都內化成自己嘅產物

再加上地緣問題
日本隔咗個海
韓國隔咗個朝鮮
點同香港就咁隔住條深圳河

所以必需全盤毁滅所謂華夏文明

徹底改造自己成東亞美國人

要全反一切華夏文明
做一個純正美國人

哦
支那畜＆港豬

don't type any chinese word on9 son!

ng yung yu ye ho

沒有原則的人，不要講「文明」兩個字，因為根本不配！

從來唔食中式野過中式節日，點都覺得有陣老土味

支那節日習俗=垃圾

識唔識分古朝文明同支耶？

擺明唔撚分
講古文明咪一撚樣輸哂俾美式文明

講獨小朋友咪上堂玩手機啦

香港人邊便有著數就吹邊便

屌你老母龍門搬到上月球

唔講以為聖誕節係美國人發明啊小朋友

越南人都過農曆新年架傻仔

一齊過感恩節又如何？

加拿大都過架，加拿大人又係咪等於美國人啊

有月餅時候都未有中國
中國只係將以前嘅文化吞併

樓豬扮明五毛扮激進，想唱衰本土形象

做柒自己嚟搏人屌本土，佢都算去到盡嘅啦

我十年前係高登屌柒蝗蟲時你又係邊呀？

錯係共產黨呀 反你老撚咩

冇
全部都係垃圾

一陣到你比人話搬龍門，child登

首先由反孫大炮開始先

睇竹取公主都唔比?

咁你放唔放假

要消滅支那文明，首先唔好用中文

樓豬知啱知咩叫破四舊立四新係咩啊？

反中秋咪唔可以食嘉麟樓月餅囉,咁我唔要民主唔要港獨啦

假膠五毛？太出位喇

arm, so me ng use chinses la

戇鳩，咁你做咩仲打中文？